牛頭角「連儂牆」義工打不還手 男子被控傷人19日提堂

被捕黃姓男子已被控以兩項襲擊致造成實際身體傷害罪，案件將於7月19日在觀塘裁判法院提堂。